一到夜晚就係咁急尿 明明冇飲水

點解會咁

腎虧

去政府門診有冇得check? 我驚有腎衰竭

之前viutv播個套恐怖醫學有一集講, 有時夜間尿頻, 可能係身體嘅水份落咗腳, 當你瞓覺, 躺平個人個時, D水就流返全身, 就多水過頭, 跟住排水走

一晚要去幾多次？

我都有睇，可以訓前攤平系床度，墊高少少雙腳碌一陣電話/睇下片，過一陣去多次廁所先正式訓

11點食左幾件生果，飲左幾滴水(真係幾滴潤下口) 到依架已經柯左4次尿，係一柯完 3分鐘又有急尿既感覺，雖然要柯就得幾滴，但15分鐘左右就會滿，又要去柯，感覺係成晚不停黎尿，明明已經冇飲水

我搵唔翻邊集

可以睇下中醫睇下係咪腎虛先

中醫睇到架咩真係？ 想去睇西醫直接cehck

試下先

係未有膀胱過動症

希望唔好係糖尿病

可能尿道炎 平時飲水多唔多？

唔多 一日可能得1500ml，我發覺每個病既病徵我都有少少

試下飲多啲 飲水清下尿道既細菌
雖則我都好懶飲水

我都試過，但有時日頭都會，岩岩柯完無5分鐘又急，好奇怪，平時我都唔多飲水

有d道理 可能係咁黎尿就係身體要清尿道

不停急 訓唔到覺 仲諗住難得可以早訓

成日口渴
成日肚餓
成日急尿
=糖尿 88

每次屙到幾多尿？

痾尿有無痛？如果無
專科九成話你膀胱活躍症

跟本係，我就係試過平時少飲水忍尿，
而試過有尿道炎 係好麻煩 成日急尿，
試過搭一個鐘車程巴士急起尿，真係唔埋三七二十一，
落車求其去酒樓柯左先，好彩宜家好返

好少 應該20至30ml

我之前都試過
超慘
睇秘尿專科又話我無事
可能膀胱活躍症

跟住兩三個月就好返

但最慘係個人神經質左
知道有半個鐘無廁所會去定，唔急都去
跟住去一個新地方就會搵定廁所
出街盡量唔飲水

今次冇 但之前有一次試過痛 淨係個次 個陣飲完酒 柯尿有d刺痛 但第二日就冇事

腎虧
起我底戒J啦

咁似尿道炎
但尿道炎你驗尿驗到
驗唔到啲人話係慢性前烈線炎

即係根本無得驗或者確定

應該真係發炎 岩岩飲左d水 好似好返d 應該係要每次飲好少 但要經常飲水

勁多病都有相同病徵

唔會成日口渴
成日肚餓係真 但因為我活動量大
尿急就夜晚特別勁

一定養成習慣 我係屋企出門前點都去個廁所先
飲水真係好緊要 醫生都係咁講 寧願去廁所去密啲

我都係咁 晏就都係咁
唔係特別飲得好多水
差唔多1個鐘去一次厠所
想睇醫生 驚腎有咩事

兩個鐘柯左十次 十次d尿都係白色 9成發炎了

我晏就反而 2,3個鐘先一次，夜晚唔係晚晚都係咁，有時都係柯兩三次就訓得著，今晚柯左十次

Same here
起我底之前開po講過
睇咗兩次泌尿科，依家叫做好番啲

睇醫生喇

腎氣虛

正解

如果係應該日日都係咁 我係無啦啦咁

即係未虛到日日都係咁，再唔戒就日日都係咁

我又唔覺虛 係真係feel到發炎個隻痛

12點訓
半夜4-6點會起身屙一次尿（算幾多下）
算唔算有問題
以前多數一教訓醒
但朝早會好急尿

係咪飲得多水咋訓教個陣

唔算飲得多

睇西醫啦，唔好睇中醫浪費時間

巴打我都係 都成大半年
呢幾個月嚴重左
夜晚訓教無事
日頭柯13-15次
未睇西醫轉科
岩岩開始食中藥
希望好得番

樓主幾多 歲？

二十頭咋 今日起身冇事了 希望今晚冇事